「重酬」本人於中環站唔見左廿蚊，有無好心人執到？

重酬有無欣宜咁重？

酬金幾多?

畀咗破產官
下次見面問佢拎返

50

唔見20重酬50

中環人返工食lunch都80幾，廿蚊拎黎抆屎都嫌鞋

撚狗post

我執到！
樓主我比多80蚊您齊頭好比啲

你一定唔係中環做野

已交收

我執到樓豬個腦 廿蚊有無人要

恭喜